學是學非無左Ali真係差緊d

支持Ali李佳芯
認同請正評

我唔是雞呀。

係

雞姐係雞

係我唔好
我想多啲時間奶佢個閪先叫佢唔做

tvb仲睇

我愛Ali

Gchi ali 出番來做

支持了

Gchi Ali

支持。
第一張好得

支持Ali
支持大胃

我衰 唔小心出左 宜家要養身

中出高手

支持

冇左ali已經冇睇學是學非

支持大胃！

支持大胃 用左積蓄買瑞典盤

Ail神顯靈

唔夠十秒即入波
我愛大胃 我愛ail

十連推

5

6

7

8

9

十
永遠支持大胃

又goal了 ali神

比人絕殺

挽留大胃

yes

點解會冇左？

係差好撚遠呀 以前集集追，而家完全唔想睇

踩過界有Ali

聽講Ali私底下
同另外果幾位是非精
係唔friend...

我都覺

法官

lm

踩過界廣告

TVB 其他女拍埋去 Ali 度都差一皮呀

仲有黃心心

Ali+靚湯+Tiffany+盈盈
踢走Mayenne

覺得Mayanne好鍾意Ali

睇ALI IG唔似同其他果幾個FD

多左條香港小姐，好撚正

我愛ALI

大胃 一直有支持你 Mr派完到你ok?

mr姐係咩

點解佢iPad連登仔又會咁鍾意

又ipad又老
但Ali真係個好女仔黎
望下佢男朋友就知

學是學非成個重心就係KAKI + Mayenne

一個都不能少

靚湯 加 麥美恩 加ali

無左佢而家無睇了

佢地好老友
唔似其他女咁面和心不和

好撚靚喎
又有腳玩

你點知

長腿
夠玩幾晚

難得冇整容味嘅靚女

Ali tg唔覆我